若將來再有大型抗爭運動必先禁止熱狗參與 有需要時請唱生日歌!!

熱狗就是一班比建制及泛民更加賤格及更加恐怖的團體

有佢哋喺度抗爭必定失敗

推人去死盜取物資篤灰樣樣齊

若將來再有大型抗爭運動必先禁止熱狗參與

遠離熱狗